究竟點解利物浦會dup到咁誇張

講緊係上屆英超冠軍同埋上上屆歐聯冠軍
依家dup撚到同阿仙奴差幾分
點解會咁誇張

1. VVD同高美斯重傷
2. 因為1, 軒達臣同法邊爐兩個中場打中堅, 中場壓迫力同攔截力細咗, 少咗反搶
3. 前面3叉戟一齊跌, 除咗對水晶宮同西咸之外, 沙拿同文尼狀態都唔好
4. 本身買咗Jota可以保前4, 可惜佢傷埋依家先復出

放心, 我睇利物浦賽程唔算太難打

咁大間球會都冇後備中堅？

有 全部一齊傷姐

咁撚黑仔

係咁㗎啦，猁上季拎冠，你估曼城嗰季無傷兵咩

Pickford 效應

三個正中堅傷哂
米拿，神軒，邊爐 三個替工傷埋

即係無中堅+防中

英超年年都洗牌嫁啦

咪玩啦 上年曼城後備席可以另組一隊爭前四啦

打法問題
高普教多都係chur到所有人傷曬

主力球員受傷,超級黑仔,差唔多大半隊都傷
加上大部份球員已經贏過英超歐聯,心態差咗
最重要係,上季贏太多,鋒芒畢露,樹大招風
為咗保持英超可觀性同其他球隊競爭力
VAR黑哨將佢打壓,唔俾佢壟斷英超

結果出到冇打壓佢哋嘅歐聯,咪一樣咁屈
2回合加埋炒上屆4強RB
反正今季英超無望,前四唔易爭
而家歐聯已經變咗佢哋囊中之物,贏冠軍下年繼續踢歐聯

所以其他隊根本無得打，賽程咁密，隊隊主力開始攰跌watt失分，曼城就出同等級數嘅b隊乘機搶分

金曼～～～

似踢假波

進攻模式有問題 今季無哂啲小組滲入
下下都係沉底回傳K角位斬

最衰都係拉莫斯

富咸都要輸，贏歐聯反而係囊中之物

兩邊閘唔敢上
一上中間包唔到波

上屆都冇小組
今屆中堅傷又冇正防中，兩隻閘冇攻得咁上
上屆成日見既兩閘互傳基本上消失
兩邊拉唔開闊度，中間得堆工兵，
加埋對手針對性拉後防線打防反，
攪到兩隻翼最煞食既速度運用唔到咪收晒皮

已經唔計你遇到車鏝做過手下敗將
對拜仁同psg, 俾對面包皮同利雲未開波見到你對中堅都笑出聲啦

咪玩啦 上年sane Laporte 傷Garcia 下半季先打得好 Mendy 條垃圾就唔好提 撚有兩隊咩

本身就廢
上年var助攻+無限補時入波+埋肺炎
造就隊垃圾上神檯

超頻足球 抵撚死